WHO支狗譚德塞稱疫情的影響將會持續數十年

10 years

數十

今次真係正啦

多謝支那

幾十年即係疫苗唔會work，咁不如全世界社區感染算撚數啦，反正都係死個條數啲人

十年既話死左半個香港未